謝安琪演唱會如果唔係撞正國仇家恨，會係一個水平相當高嘅傑作

可惜當藝術離開生活太遠就會變得離地，違背左人民，變得一D都唔好睇

唔識欣賞

咪癲啦佢d唱功咁廢

冇學過音樂冇基本功又點會係傑作

頂盡咪係一個樣中上既女人唱k

同意，以前都係D好歌帶起佢啫
呢個年頭本地女歌手，我諗我只up得出方皓玫
剩係首願，日日都聽

冇睇就收皮啦
見到話唱功廢已經唔駛睇

睇佢我寧願睇gem

佢唱功好？

睇左今次d片未

gem係奶共 不過唱功勁

你個名

佢今次live歌藝進步左好多喎係揀歌災難啫，唱功冇得點彈

唉
其實音樂好複雜 唔係唱幾句就話搞音樂
作編曲 唱功 詞 樂理 唱腔 音域
缺一不可

謝安琪其他方面 睇唔出有入門程度
點算傑作呢
gem果d就好有心做音樂
雖然奶共

唱腔方面我覺得佢咬字好有特色（應該有鑽研過，初期唔係咁）、氣聲都用得幾純熟
而且對歌詞嘅理解（人妻的偽術、家明）都到位

謝安琪硬唱功、先天條件、青春同創作才華就肯定唔及GEM，但唔覺得佢未入門

我又未見過佢講樂理編曲喎

可能佢識唔通又要講出來咩

但gem真係有料到

佢做導師果陣冇得扮

live 不敢恭維
無咗啲社會議題歌support即刻變得不值一提

今次live冇得彈喎
咁多人盲屌原來唔好話入場，應該連片都冇睇過

樂理編曲我都冇聽過佢講

佢live普遍都係災難
但今次真心唱得幾好，應該有正視呢個問題

無奶共 仲要唱得作得睇得

比較多人屌唔係唱功
而係佢靠本土社會議題歌起家 但係而家香港水深火熱佢開concert，去睇既歌迷我諗99％都希望淫kay會有少少表示／暗示 安慰support下香港人
點知係個100％離撚晒地既演唱會
仲要咁曲高和寡

香港歷史top 10，現役top3

認真？邊個係top3?

容祖兒 謝安琪 GEM

鄧紫棋 何韻詩 方皓玟